點解一到秋天個人會特別傷感？

悲秋係中國傳統文學風格
秋天傷感＝你係中國人
🇨🇳🇨🇳🇨🇳

分化 拉

緩緩飄落的楓葉像思念

因為差不多冬至
唉我唔想打落去屌

日照時間短咗

為何挽回要趕在冬天來之前?

好似關個月亮事

我把愛燒成了落葉 🍂